tilstede: alle 
møtestart: 11:03

siden sist:
- Andreas: jobbet med bamboo og solver 5-6-7h
- Tauder: jobbet med writer 2h
- Mats: ikke så mye, psykologi.

Nest møte: etter lab fredag

Til neste gang:
- Andreas: fortsette å jobbe med solver. Prøve å få inn 4h før det.
- Tauder: Psykologi, Troubleshoote writer. 1 - 2h.
- Mats: Fikse writer. 

Møte hever: 11:12
